大肚婆穿晒羊水，都比班差佬話係扮嘢

正皮：差佬生仔無屎忽
負皮：差佬全家落地獄

你諗住開下投票 post 就算？

對抗警暴，1011 十八區開花

班黑警覺得所有香港市民都係曱甴扮添
係佢地眼中 得佢地係真

落地獄